每日返工都做啲重複性既工作

做到好似冇咗靈魂，變咗機械人咁，好攰
有冇人都係咁？

呢度最多就係工程狗同IT狗
喺度講呢啲你轉得邊行

不如講下有邊份工係唔重覆?

唔使用腦咪仲好

返工日日唔同點跟

最緊要無壓力 放工就放工 其他理西佢

呢句係真理

到你份工啲鑊日日新鮮鑊鑊甘，
乜叉新奇雜症果陣就會懷念日日重複冇新意嘅工

所以你咪打死一份牛工

雖然真係可以準時收工，但學野，升職呢幾方面點算？

返左一排俾朋友吋轉數慢咗

要睇你個行本身係點
有冇考牌制度丶升職要求、要唔要專業資格等等
你又無講你係咩工種 咁空泛 好難同你分析
正路睇吓的同事點上位 咪學吓人哋條路點行

我都想唔使諗咁多
日日好似庇護工場咁
一諗得太多野用腦過度就無乜精神個人又攰
返工崩緊太耐一放工輕鬆就好攰

轉左工就發現呢d工先好
每日有晒規律咁做 唔洗煩